[連登有愛]想搵番一隻即食面 唔知香港有冇得賣

呢隻即食面 D配料 味粉超好食
細細個係大陸食過一次就食唔停口

叫做華豐三鮮伊面

想問下巴打們知唔知香港仲有冇得賣

之前係淘寶買仲有得郵運黎香港 而家唔知點解無得運

問D淘寶賣家都話不發貨

想問下你地知唔知邊到香港有得賣

淘寶啦

私集都唔發貨?

你係咪直接寫香港地址

我用阿裡旺旺同聯絡賣家 條友話唔發

私集姐係邊D

建議你再學下點淘寶先

用咩神州 多寶呢啲集運咪得